係漂牙fitness做過sales, 你問我答

如題

[國際戰線] 香港政府打壓集會自由，阻止市民向美國請願。

點解你公司成日請人

因為唔多sales

會唔會狂sales d 客？
咩人幫襯多？

其實算係最好過間你唔想點都會放你走，通常都係想小人高質啲嘅客比較多

有無試過禁錮式sell人？

可能你比以前嘅其他公司影響咗而家社會咁文明我哋sell你哋都係喺大堂休息區度見